阿仙奴如果反勝曼聯既話，立即漂白水成支隊

垃圾阿狗收皮啦

無可能嫁啦

返去洗廁所算啦 唔好哂公司野

我隊兩支